老老實實 我寧願36億比大陸人都唔想益班自資生...

香港回歸以來最差政策

戇鳩

ASSO IVE HD仔全面進場

做人唔好咁自私啦
利申: 8大

比D錢資助內地生黎香港讀書都叫有D建樹
比果班垃圾廢物

屌你老母 香港越黎越多大陸人
你話寧願大家都無資助 我理解 但俾大陸人 樓主你仆街啦

內地人讀書勁過香港人 香港人技不如人 公平競爭

樓主

36億送比大陸好過啦

咁都講得出
班友讀書係廢
但你sure 益大陸人係對香港好？
你寧願幫一啲會出賣利用你嘅外人定弱智屋企人？
迫於無奈，都應該係後者

係
讀唔成書仲要俾錢佢地讀
真係益同胞好過

唔好拎讀唔成書同弱智比
弱智係天生或者病 佢都唔想既
讀唔成書係佢地自己責任 抵佢地架

大家都係中國人，送錢比同胞天公地道

邊個係同胞

ive 上 degree engine好過班 dse

國內同胞呀

不用分得那麼細，我地都係大陸人

屌佢老味話說香港呢幾年黎有個香港卓越獎學金既政策，去到今年就唔繼續，咁好既政策唔繼續反而攞三十六億脾班垃圾

益外敵 不了

蓋狗 呢幾日有冇番深水埗搵yoyo?

公你老母
有份納稅都唔會想俾班大陸人啦
正柒頭

錢一定要洗既就洗落自己友
益大陸人？
樓主都on9 既